覺唔覺得挨住部車食煙好型？

連登仔：食煙正仆街

此post已完

駁唔到

我係咪打得太多丁
睇野開始蒙

就算靠住法拉利食鮑魚都覺得好柒

應該話靚仔埃住部車食煙好型

想睇希哥挨住車食鮑魚

黑鮑留翻上床食

係，上次挨住隻馬，D 女經過同我笑

靚仔and靚車，有其中一樣就型。

寶馬？

是但一部3/5 系都得

你都唔知d女笑緊d乜

濕左，唔好意思咁

好心廿幾歲..............................啦`